急 邊到有旗買

睇live見到咁多支旗 究竟係邊到買

好想買返支 每人一旗

我都想知

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Anti-Chinazi

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.

+1